一晚唔沖涼碌鳩會痕...

但依加凍到我唔想沖涼

開暖爐囉

打j會射 碌鳩會痕

淨係搵濕紙巾抹你碌鳩囉on9

有菌....

一晚唔屌閪碌鳩就痕

利申 廿幾年未止過痕